有冇人坐關愛座係毫無懸念

香港青年最需要關愛
照坐

不嬲地鐵巴士都照坐
有大肚婆先會讓
廢老不嬲當睇唔到

態度正確

絕對唔會坐因為唔少老人家有滲尿問題或者賴完屎

理撚得啲廢老
照坐

除了會讓大肚外
一律照坐, 只有你地有須要? 我都有囉

True

廢老咪撚出街啦
一中武肺又死多件

大肚都唔讓
除非有禮貌咁出聲問嘅，我都會讓

而家啲大肚婆多數惡過廢老
更何況大肚有得揀，變老、殘疾冇得揀
自己安全自己負責，明知巴士地鐵人迫人好大機會冇得坐點解仲去搭？老鳳要人讓？sorry, 我都有需要，我冇欠咗你
我都有老母生，點解以前啲呀媽態度好咁多，起碼知道人哋幫你唔係必然。我就要忍你個臭西黑面？

一定專心企，一係去搭的士，一係就再搵個肯日日接佢/有司機嘅老公。少少的士錢都畀唔起學咩人生仔？老公冇錢唔通怪我？

老到企唔穩我一定讓，殘疾都讓。大肚婆我唔讓，啲港媽仲大支嘢過五六十歲嘅廢老

大肚唔使返工咩

的士啦屌
未見過喺現實/網上態度差、公審人嘅大肚婆？

未見過 可能你真係特別黑仔 個天都睇住你嚟打

之前網上大肚婆畀個細路踼到隻腳紅咗嗰單嘢出晒名喎

你個肚又唔係我搞大
見啲有禮貌 真係有需要就會讓

我夠撚d廢老敏捷咩，都搶唔到

無人坐嘅關愛座係一舊廢鐵
有人有需要坐，只要肯讓座，個個座位都可以係關愛座

40-60個d仲坐得狼過我地d後生啦
見到成頭白髮既真係企都唔穩個d都寸土不讓

坐佢

我車費又比得多過班廢老 點解要我讓?
個位係我自己靠實力坐到既 點解要讓坐

我諗起之前Facebook 有個大肚婆影上網公審過無人讓比佢
結果比人鬧翻轉頭

硬係凝住個位有陣除同地下有篤痰

大肚婆係比較有需要
但我都係覺得係冇義務要讓